習近平同美國總統特朗普通電話

Gogogo!!

22:16 【習近平同美國總統特朗普通電話】國家主席習近平18日應約同美國總統特朗普通電話。特朗普表示，我期待著同習近平主席在二十國集團領導人大阪峰會期間再次會晤，就雙邊關系和我們共同關心的問題進行深入溝通。美方重視美中經貿合作，希望雙方工作團隊能展開...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

夜期爆緊500！

習: i cant find the right word

講撚咗咩先

撚狗咁撚

my friend